[英國生活撚] 香港車牌換英國車牌

小弟係英國working holiday ，想換返個英國牌揸車又好，做driver又好，但.....

多得虫國人可以免試換牌之後，上網啲人話要黃紙先換到牌，但DVLA個pack 都無寫提交要證明係香港考嘅文件，有無巴絲近兩年換過牌可以講下經驗，換個牌要43磅，唔想哂錢

推

去td拎一了張在港取駕駛執照證明，百幾蚊
話要英文版

人已在英國🤦🏻‍♂️巴打知唔知有無得郵寄申請？

LM 想知

同是天涯淪落人，巴打你係英國邊到

下個月先去London

唔係要住咗180日先可以換乜？

好似⋯可申請國際牌揸⋯

係

係，只限1年

Lm 巴打易唔易揾到工
想去uk wh

唔係大城市幾難，我去左south wales, 退休感覺一流，中餐館全線黑工

美其名叫做working holiday
根本就係去外國做低下階層

我係倫敦working holiday
無生活到呢 好悶

支那牌=>香港牌=>英國牌？

純香港人，香港牌

拎2年visa玩下only，5年移民就仲諗緊，始終想返香港

South Wales same, 但退休feel

有無巴打可以解答下要咩文件

我已經成功換牌，填form交錢，用bno嘅，填passport number, 連passport 都唔洗影印，去post office 整postal order, 連埋香港牌就寄出去，2個星期就轉牌了

唔該巴打 洗唔洗交運輸署個份駕駛執照細節證明書？同埋佢有無沒收左你個香港牌？

1,無，2,有

咁如果到時返香港再揸車又要換多次？之後又比人收

返香港補領返咪搞掂，換乜鬼